(繼續跟進) iOS 11 Public Beta 4

<- Register左 就可以試用

PB4=DB5
更新同改善可以睇番Developer Beta 5嘅片

Iphone 用暫時都萛順

iPad Pro 10.5 當左正式版咁用